［突發］楊千樺孖生家姐曝光

無敵既結衣，金光璀燦好美麗

呢個先係楊千嬅

今次無左紫色頭髮有啲唔慣

樓豬連題目都打錯字..........
當你突登
金色唔係應該係楊千鏵咩

黑仔問號

時間停止系列

樂壇人瑞

咁似化寶個D 黃紙

YA, BOTH人瑞

歌又唔好聽人又樣衰，都唔知做乜鳩

Kingjer超憎人瑞

佢要讚雞蓉呀

仲有好似都唔鍾意kay

根本佢都係人瑞fans

其實唔著條長褲個look就冇乜問題既

件衫容祖兒都著過，但睇落係順眼啲

仲以為泳池果個

佢個頭做咩要轉色
風水啊？

維他檸檬茶

又幾撚似

搞到個頭成個莊思敏咁

以前楊千嬅冷門歌post會見佢一路屌一路傾

個頭剪到成個李蕙敏咁

人瑞染金髮好柒好核突
成個仙杜拉咁
佢就咁黑/紫髮已經好ok啦

同埋佢次次都剪短
明明長髮先遮到佢塊pizza面
長髮實係幫佢加好多分

染金剪短玩型格
冇眼睇
加上佢又矮又橫
好多衫都carry唔到
自自然然就最好囉